[{"Question": "Qual o maior planeta do sistema solar?",
"options": ["A) Marte", "B) Jupiter", "C) Terra", "D) Saturno"], 
"Resposta": "B) Jupiter"},
{"Question": "Qual o melhor clube de Portugal?", 
"options": ["A) FCP", "B) SLB", "C) BFC", "D) SCP"], 
"answer": "B) SLB"}, 
{"Question": "Qual o elemento quimico mais abundante na atmosfera terrestre?", 
"options": ["A) Oxigenio", "B) Nitrogenio", "C) Hidrogenio", "D) Dioxido de Carbono"], 
"answer": "B) Nitrogenio"}, 
{"Question": "Qual a capital de Portugal?", 
"options": ["A) Lisboa", "B) Coimbra", "C) Porto", "D) Algarve"], 
"answer": "A) Lisboa"}, 
{"Question": "Quem pintou a Mona Lisa?", 
"options": ["A) Leonardo da Vinci", "B) Mochelangelo", "C) Rafael", "D) Van Gogh"], 
"answer": "A) Leonardo da Vinci"},
    {
        "Question": "Qual e o planeta mais proximo do Sol?",
        "options": [
            "a) Terra",
            "b) Venus",
            "c) Marte",
            "d) Mercurio"
        ],
        "answer": "d) Mercurio"
    },    
    {
        "Question": "Qual e a capital de Franca?",
        "options": [
            "a) Paris",
            "b) Londres",
            "c) Berlin",
            "d) Madrid"
        ],
        "answer": "a) Paris"
    },
    {
        "Question": "Qual e o maior oceano da Terra?",
        "options": [
            "a) Atlantico",
            "b) Indico",
            "c) Pacifico",
            "d) Artico"
        ],
        "answer": "c) Pacifico"
    },
    {
        "Question": "Quem escreveu 'Dom Quixote'?",
        "options": [
            "a) William Shakespeare",
            "b) Miguel de Cervantes",
            "c) Gabriel Garcia Marquez",
            "d) Dante Alighieri"
        ],
        "answer": "b) Miguel de Cervantes"
    },
    {
        "Question": "Em que ano Portugal ganhou o Europeu?",
        "options": [
            "a) 2008",
            "b) 2020",
            "c) 2016",
            "d) 2012"
        ],
        "answer": "b) 2016"
    }
]